# Okupas Bot

Okupas Twitter Bot

1- Elige un video dentro de la carpeta "assets/video" y lo publica periodicamente.
2- Si encuentra un tweet con "Argentina + inviable + ezeiza" responde con "Anda máquina nomás".